依期一齊旺 ! 大家唔好針！[274] 馬會出血日

正評今晚贏大錢

馬斯特

跟美斯巴 讓球 主 1500 求羊

大家唔洗驚喎

美巴挪亞方舟

標題會唔會又燈....

美巴聽巴買馬仔？

✨讓球賠率變動一覽表✨
荷乙 二 1 馬斯特里赫特 🆚 阿梅爾城
開賽時間: 2018-05-02 00:30:00
========
馬斯特里赫特(-0.5/-1) || 阿梅爾城(+0.5/+1)
30/04 19:35 || 2.10 ⚽ || 1.76 ⚽
01/05 11:50 || 2.14 💗 || 1.73 💚
01/05 23:40 || 2.10 💚 || 1.76 💗

Allin了

美巴你咁樣縮......

大家留錢即埸

佢真係唔算準喎

跟!!!! 求帶領

岩呀

美巴半大點睇？

奧雷真係汁好多 信諗

咁都有得燈

Avenger3我真係當半套戲睇

寧願出左集thanos獨立電影先出infinity war

馬會屠爆賭仔

有冇同路

全部同路 但單頭左頭關先 完場後面都未開波

12點半，客主，2：1

2場 不了

星期二 1 馬斯特里赫特 (主) 對 阿梅爾城 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.14 $500

星期二 6 多德勒支 (主) 對 甘堡爾 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.78 $500

喺囉，強調為乜？

不要問 只要信

信念

証明佢叻掛

皇拜 11.5c b有同路？

想要

我唔係成日mon post都見到幾次
係喇係喇你至醒

In 美神 we trust

聽唔聽到啊 咪撚jer住晒

晒佢冷😂

八卦問一問美神依家幾多m?

好呀

支持

跟左主

［member]啲人冇腦跟 輸打贏要係咁架啦/member]

總有哩啲人存在

你拿到5萬CASH 出來影圖放上來先講啦

LM

不過今日美巴好似著著地

gchi 美斯巴

見到真係笑入去

其實想知50k 邊個冇
叫佢post飛啦

唔洗勞氣 直接晒佢冷

贏輸唔講，但我欣賞你唔係鳩up

自己唔gun就想人同佢一齊唔gun

L M

就係果份霸氣都嚇親人啦

gchi

lm

有錢就係型係呢d位

霸氣

係囉明明共同敵人係馬會

試一鋪都好

美巴船已上
訓陣歐聯起身再屌波

美巴買波膽d錢跌比我就好

香港地就係咁，憎人富貴，厭人貧

呢個真

咪差理佢啦，我地共同目標係馬會

跟左波強

買下盤賠多份

[member]前5版嘥咗喺佢身上[member]

是但六合，都食到傻

會唔會係咁

首先要一野轟5萬落去

槍口對外 咪勞氣啦

美巴生氣了

輸咗驚佢度頸

美巴歐聯睇好邊隊？

做咩扮羅巴

唔撚係走數呀

想睇歐聯 聽日考試

都係支持型佬

阿梅似不敗 但我買左大波

最緊要大家一齊羊 馬會輸

去旺角裸跑過位巴打找數未

唔講差啲唔記得

其實點加密，認真問

美巴咁有信心，呢場跟美巴殺狗會！！！

已all in 主盤

其實你不如追返馬會一年賺幾多先再出po好冇

［member]留意我之前果個加密[/member]

美斯巴買咩？

又唔追post 又想知

🙉🙉🙉

已跟

點解要加密

想信買對家個巴打貼左飛未

一野轟落去

冇呀，用唔用一件事，至少知先

矛錢買盤 $10主w gun

頭場半大有冇同路

no

前幾版就睇條傻閪jer 後幾版就教加密

CLS 係咪咁多大戶呀

億億聲

頭場 3/3.5大 有無巴打一齊叫

成日無上 廢時追

大把呢度 黑卡都兩三個

尋日蘭斯大買得好重手 希望贏番

大船gogogo

馬會最大收益係跑馬仔

想3X4但係唔知第3場揀乜好

開船了

馬會純粹做對沖中介 可以輸乜

集氣

想問頭場點解會係附加賽 第九第十名要打架咩

屌左半大

美斯巴出左邊場？

google 下 荷乙賽制好複雜

半場4:0 全部人收錢

所以佢狂谷馬

開圖片模式有冇咁撚難

勁如美斯巴都同唔到馬會對賭，唔記得剩係年初三大仆街幫馬會贏兩億喇

應該半大唔到

唔準你話美斯巴廢老

我用埋追故mode都見唔到出左水

馬會開果3範，佢都贏鳩硬既

馬仔其實馬會唔洗出錢
佢都係用人地輸果啲去賠比人
淨賺水位

馬會抽水抽到笑

一陣仲要睇走地角

記得荷乙好似係分咗幾個階段
除咗1個直升位之外
每個階段第一互相淘汰

真all in主盤！
一齊集氣

me

又擔心馬會

因為我睇話2-5名先要打 ，所以睇唔明個形勢

足球過關 2x1
星期二 1
馬斯特里赫特(主) 對 阿梅爾城(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.07
星期二 6
多德勒支(主) 對 甘堡爾(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.78

我

馬會只求打個和，大家開開心心玩返晚。

thanks巴打

留意下六合彩投注總額先啦

無錯

希望主

搞手但求打個和

12:30
半大小船開出

擔心下自己個ac陣間派彩定派彩俾馬會好過啦

馬會其實點都贏 又唔係得讓球盤
一場波仲有咁多彩池

祝羊

收唔收契仔

擔心下自己先啦
咁鬼好心擔心馬會

你老豆係咪叫衝動叔
應該仲衝動過你

哥哥

賭神

唔怪得你可以場場買

主盤穩到

有無下盤船
定係得我一個係海中心游

可以意氣用事呀

fuck

你老豆有無上連登
叩佢上黎出水OK?

主入未？

都唔知咁樣叫黎做乜撚

世伯要唔要契仔

主隊龍食太陽拳希望頂到

我改名 衝動弟

要啦 哥哥

無私分享 我最愛你呢D人

大球3/3.5

咁重職責交俾你

半大molamola

有冇link

買左半大

心水心水

半細全細gogogo

咁得閑睇...

有料

你做乜鳩

3p ok?

sam

4p la

哥哥 我係衝動妹啊

頭場乜都0

gay

細波 主盤 穩

客禁屌

真係好撚煩啲反手gel blocked

好勁

腳都無起過仲話買大波 笑死人咩

阿梅按屌

究竟開左波未

嚇撚死人咩 客咁勁

mola mola 禁屌

半大應該jump

半大主盤玩完 訓得

半大 please

原來馬會都撐主 玩完

客勁好撚多

大家咁驚do what

半大

想升班記射佢老味啦

主撚鳩

不了，半細全細

閪了

射啦主

琴晚都未驚 金日驚啲咩

巴打仲差幾多錢買車

365 調低半個盤

主 能夠

客隊456 未

過完琴晚奧雷之後，我決定90分鐘先起身屌波

針得

入美斯巴 我們信

清你點算

半大針

主敢入未

2隊垃圾

主盤針 主渣既

贏左升班？

主隊都幾好波

01

0-1 比多球

0-1 又要杯

唔通我半大有望

比多球 買左客

阿梅Goal

頂住唔好放鬆啊

88

有冇客盤小船

3.5b -3

係到

唉 半一上盤。。

主踢到咁點贏 咪玩啦

頂住

主隊垃圾波

主追得和都好難 2班ball

同尋日睡超一樣
有個馬字既主隊....

主隊係咪要屌

半細頂住就ok

主隊讓人半一？

又一gel頭撚

主隊全部斷腳

踢到咁點讓出嚟

客fg cashed

大家定啦
出得料唔會伏你地

反cup開主盤比巴打
順手開個個3.5大啦

客主gogogo

客盤Easy 有冇人有上小船

第一次睇呢隊野直播 廢撚過傑志wo

因為美斯巴買左，客入左球都唔敢放鬆

真係太陽拳出事

呢到

定海神針

睇泥開大波 亂鳩咁踢

客盤好撚easy

個標題累事

咪撚gel啦

反cup dllm

地好硬

CUP

客盤gel easy

亂踢還亂踢 一撚啲威脅都冇

咪係 咁都有得賴

醒啦馬斯 射波啦

正 控定唔射

明顯反手

有無人有link?

陳刀仔gel客盤，主反cup有望

岩岩係角頂入？

ON9主隊

客隊大大力gel

琴日奧雷 今日馬斯

咪撚gel啦大家

留多幾個言開新post換標題啦

客gel

定定定
半大firm

好

gel撚定

下半場變身啦

明顯反手啦

下盤gel

新會然學波po狗以為gel兩下就贏錢

你話主勝我都唔信了 屌廢撚到咁 點贏

主憑咩讓半球

琴日劇本
先0:2
輕鬆3:2

主等比人4 5 5啦

馬會開 冇人話過有能力讓

臭口講下
我大伯10年前又係贏到通天，波馬下下大棍
都贏到飛起，最尾都係輸到樓都冇埋破埋產佢，佢講一句輸錢皆因贏錢起，贏左超過3m,,,其實好想知當一個人錢左咁多，一日俾盡你50,100k一場，當贏個本已經有幾百萬，真係會輸番哂俾佢?如果好似美斯神咁投注有道又控制得住心理失控盲目追數，好似一日輸200k就停手，係米已經可以長贏？

正式宣告今日係下盤日

1:7射,,,

其實主隊似要受讓一球

好明顯主就唔想升班啊, 快啲踢完呢兩場就去放暑假

唔怪得衝動哥有無限金錢allin

信我既就買皇馬

呢場波已經完左 大家可以入錢玩餘下賽事

11

林巴有冇買

1:1

1-1 半大goal

1-1

反手Gel班人都唔會有好結果

祝你地買乜哀乜，出街唔見銀包

好波

1:1 癲夠未

1 1

半大goal!!!!!!!!!

屌咁早入

咁廢都有得入 有即場肯定買客ng

重燃希望

我隻半大小船終於開出啦

半大gel

Cup 佢老尾

半大cashed

要靠死球先識入波

3.5b -2

叫左咪撚gel

靚罰球

半大!!!

半大蛇

笑咗

附加賽邊有咁易放軟俾你爆冷

WOW

我都有買 但全大仲大力 幫幫手叫下

罰球直入
主反cup佢

咁咪有機lo 都唔知啲人賴乜 賴標題真係笑死人

話左

買左讓和 希望2-1咁美巴波膽又中 我又贏

主隊

其實有睇開呢隊...阿梅場場都fg 馬斯場場都下半場比力........我唔明怕咩 cup撚硬

又黎

有無琴日陪我買左好多場半大既手足呀
成功啦我地
攞住半大收錢既日子到啦

個龍鳩企

恭喜船長

喂咪gel住先

！！！

主下半入左一粒 2-1完場就完美

好感動呀

無買就開到

心雄
點解有人過大海推幾口百家樂上幾百萬 到最後3個人番香港？
輸錢皆因贏錢起 試過中大錢 輸咗就想係咁追數 覺得自己中過大錢 實會再中多次

唔夠信念

咪咁啦
大家一齊win

半大easy

跟咗，一齊嗌一下CASHEDDDDDD！

巴打今場冇買半大 買左主盤 唔夠信念

半大已開，理得你仲有無入球

半場入多球啦主 我一世球迷呀

好 先過第一關

荷乙啲半大低水到
不過易中好多又係真

賭場真係可以收你皮

仲有2關

主快D入多粒啦

半場2:1@13

借錢賭乜都死啦

夠疆就和到尾

無買呀清

你一唔買就中

客仲gel緊

客禁住主打

假如荷乙半大都唔中
你戒半大都得架啦

買左咩？下盤？

荷乙半大阿婆都識買啦，買咩盤

通常禁住屌
都係會無神神有通知 對家入左波

最怕有一日，人既心理好難講

好似美斯平注上嘅好難輸得甘
見唔對路可以CASH走
你下下ALL IN 一場你已經可以輸晒

發現林巴長期下盤

講得出呢句仲ALLIN
有D料

渣既

講多D嬴大錢既故事黎聽下

半大casheeeeeeeeeeeee

黑卡
一日投注不設上限?

主隊性感後防

歐聯夜

好似要申請
要問下有黑卡嘅巴打先知

已經好提子 想知佢地之後點

基本常贏大錢之後仲賭9成人會輸突

佢咁賭真係上晒隱 唔識收手 日日都要睇下盤先安心

呢家唔買利記, 聽日買唔到平手了

聽講林巴唔太鍾意上盤

和

分分鐘輸波出線

狗會有人長註外地買咪得囉

一句講晒，皇定拜

allin左皇la

如果你有買 我想同你講 抵撚死 gel頭狗

歐聯賭半和算

我都想買，但利輸一兩粒有咩所謂

人地反手gel又話你知咩

Skip咁衝動

打曼城第二回合個陣我都係咁諗 結果就收皮了

收到風你都買左幾K WO

睇中半和 買左0 0波強 想cry

所以我都係閃避

衝動哥係唔應該後悔

今晚中就推落羅馬主晉
靈感到

阿梅比多球來啦

咪撚輸啊屌你

咁都係睇定d，忍下手

cup 佢老母

好想大注車落利記

Rip

馬斯黎啦 上啊

見到你買左皇馬盤喎

皇馬w

丫婆都識買

12

金十

cup la 不如

3.5 -1

3:2是夢嗎

1-2

阿梅好波

今次要頂住啦梅

Gchi

3.5b -1

又針

大船又沉...

針

見證住呢到d人多數跟親都輸

波膽

冇喇上盤

3-2 plz

大波波

大船唔好死

上盤針了

皇1比2 邊個進？

唉 大波同上盤 又揀錯

加時

上盤已死

加時？

你個名啱晒你

主隊防守個種廢

你係夠膽買5萬，宜家收10幾萬啦!

睇好4:2

主隊班球員生性啦

睇好皇馬

冇set 户口轉帳
慳返啦 你咁串做乜

皇半大

我都想你睇好

4:13射

支持！ 利申對左無買

實力咁懸殊

保持信念 美巴係會中

主針

的確

主隊唔輸多兩球都偷笑

接受現實啦

上錯船

上盤開到乜都得

今場梅拿有波入
靈感

輸唔起咪跟啦

拜仁強陣

岩

皇馬個場首隊入球 我覺得係拜仁

一鋪出水未

冇串，戥你唔抵

大家唔預輸 跟黎做乜

比多球開3.5b la

上盤贏撚到我扮狗叫

咪臭係
嗰陣曼城head緊我一野轟左100蚊落去客
Gel撚到個頭甩撚哂頭髮

我只係提大家 唔好死跟到底 就比人jer

一鋪巴，唔知會唔會比今朝條撚樣激親 唔蒲頭

華斯基斯打右閘..?

想睇

由得d人跟啦

唔係第一次啦啵ching

幾多倍先

阿梅頂實啊屌

咪撚放鬆啊

入多球先啦阿梅

今次又死一堆

阿梅開始守波 馬斯要瘋狂攻 準備反杯了

其實唔洗提，買定唔買 自己選擇啦!

冇乜睇皇

1-3!!!!!!!!!!!!!

一場半場就死 就由佢地

我都想大家贏。我就為啖氣
你地就豬錢

林巴贏

收工

全後備

rip

一叫就有，阿梅好波

咪撚比佢停，再入啊

我3*1 買左下盤

有個馬字都係仆街 以後唔撚買

3.5b 2倍

好野

恭喜你

第一次中伏

收工 針
荷乙真係只買大波算

上盤收皮 可以等歐聯

今晚仲有隊

Fatfat

4:3準備

Haha

真係奇積 如果有

一斬就有
無lu

3球都係同一個人入

屌佢老味就算益鳩你主受讓半一都輸鳩晒

gel 頭先

打和當偷笑 荷乙都係買大波算

唔識賭訓

跳先

好似4倍？定7倍？唔記得
我雞仔注開 已經叫好大注轟落去

皇馬

皇馬半大 ready

唔好

半球盤最難玩的

係

又真係比你講中

阿梅繼續入

冇casemiro 買客了

見到馬字記得咪買了 閪
皇馬 羅馬

有冇巴打已經係IFC,條隊長唔長

阿梅快d 456

唉 all in左

食屎啦 跟你果陣唔見cashed

叫左你地

我前幾日都輸 希望今日俾我回血

叻啦屌

永遠平注呀巴打

呢啲細細地撚下咪算

笑撚死 唔係第一次

笑左

見主隊妹下妹下咁 唔方會追返

講到咁撚型 你又買左幾多啊睇過

客隊準備 1:4

咁都係買14.5啦

你咁講野 又為咩呢 自己賺左咪算 無謂笑其他巴打啦

主隊唔算妹
但個後防係垃圾

咁易跟到就中咁多人發達咩

美斯神 有講明平注 同 唔係好識玩盤!

想顯出眾人皆醉佢獨醒
都係搵存在感

平注咪算 有信心最多2-3注 下下Allin 點玩啊

平注長玩就是贏

3x7
阿梅大波
皇半大
甘堡爾

希望中

是旦啦贏錢俾人風騷下囉

佢係夠信心既真係拎5皮出黎同美巴對賭喇

同路 不過下場跟返美c 應該要爆喇

係心水黎 完全唔係預期 有d hurt

買左客盤

好撚柒型 想拜佢為師

金寶湯回到上 1.84

法乙荷乙買100都嫌多

3*1
阿梅下盤
皇馬上盤 (好撚驚斷呢場)
甘堡爾下盤

點解我成日唔撚記得改3穿1

留番啲等走地好過

真係好撚無謂 下次到人bin9你

主班友交波成日比對面
球球都比對面屈尾柱
皇馬祖記翻版咩

甘堡爾個場斷硬

下盤定上盤斷

皇馬
普利茅夫
有冇同路

睇佢開po就知啦 都冇人應 成日想要存在感 橙

WHY

上佐皇馬船
Fans感情飛

甘堡爾下盤邊度買

下盤 我睇過直播 D波閪到無得再閪 主場近幾場未贏過

一樣

真

上盤回到1.88

屌啦 賴野

拜仁個陣都唔算好差，SUPER好了

下盤喎唔係受讓咩，sor 我唔係好識

不了

臨開波會跌返 開波前呢段時間應該係引人入下盤

多德勤支可能贏埋

泰仔件垃圾

皇馬唔出米路，等比人456

平注上既話 美斯巴出下一隊入球咁高水 根本唔會輸 咁撚鐘意對 下次ng買對面囉

你唔係買左上盤AR MA

上盤係讓
下係受讓

無可能

主隊好似唔想踢咁

原來如此，我仲以為分左右

見佢岩岩連講幾次美斯盤麻麻就知on9仔 現實肯撚定係成日係fd面前懶叻博人注意 其實比人當弱智都唔知

波強全針

尼4條點睇？

唔好正係睇馬會個賠率 小心比馬會fake

買左條2x1頭埸客串拜，補唔補返注單頭皇好

請問咩apps? thanks

上網爬下文分析下阻盤誘盤
命中率會高好多

有冇手足比下意見？

足至寶

thanks

More

呢個盤對客隊太著數，即使半球高水都好吸引，落返平半死硬

點解個個都睇好普利茅夫？

但都唔係次次一樣 可以降可以升

真馬

直覺既野

今晚放棄 求其買3串1 500蚊玩埋戶口d錢算

02-05-2018
01:31 過關 讓球
3X1 星期二 5 斯肯索普 (主) 對 普利茅夫 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.68
星期二 6 多德勒支 (主) 對 甘堡爾 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.78
星期二 7 甘美奧 (主) 對 波特諾 (客)
主 [-1] @ 1.78 $500

我睇好主架

相信盤路，要多德勒支盤

皇馬出華斯基斯打右後

一間機司打右閘又對列貝利

對晒 等輸算

為咗爭附加賽兩隊一定打真軍
普利係主隊私家雞
都是信斯肯索普好d

出咩水

同路

護主啦喂

好心話咩早知唔跟、話人唔準嗰啲人
諗下你為左場比賽刨咗幾耐先出嚟吠啦
以前貼事前飛以經值得尊重
重要咁撚大注
老溤嘅咩
你輸，人地無輸？信你咩跟，唔信你咪跟，再唔買對家都重得，都唔明屌咩？

輸唔起嘅，賭錢唔啱你，腳踏實地儲錢好過，贏錢係俾嗰啲敢落注同有閒錢嘅人

利申: 自己有心水買d，又有跟波台各巴絲買，有贏有輸，但無法忘記上星期睇到美巴嘅戰績，跪喺電腦前嘅畫面

馬些路 / 拉莫斯fg

祝大家屠狗會

G CHI 拜仁羊3：0、3：1

想g

想g 求追數

不gay巴係咪半大

咁快訓

客隊勁到玩倒掛

客隊咁勁都要受讓

1230果場有即場我發了

係架
但贏多過輸既都

又玩
岩岩隻船無沉
可以轉個靚灣去多次

人地俾水你重要被你輸打贏要，
個大船船長幾撚大壓力呀

唉，鳩up完訓先，聽朝返工

想一齊揸船

以為呢隻馬會生性
希望下隻馬生性

買左100蚊膽睇歐聯

皇

果d垃圾波我地都坐
呢場唔係唔坐呀嗎

拜仁要贏了

列貝上場踢撚扯氣

我皇必勝

再係咁以後水都冇

怕你麼 今晚半大夜 我話既

聯賽作客明明好撚廢 今場勁到

買ed
順手買埋fg

有冇皇馬-1

here

皇馬半主

甘保可以？

真係 遲早俾班撚屌搞到一潭死水

上場諗住主場雙翼齊飛
四分鐘斷左一邊
34踢足90分鐘真係回唔切氣

買1.5/2b

多德勒g 定 甘保爾
求指路明燈

甘保回到咁係咩事....

我買1.5算
留錢買fg 皇

應該今日都一樣
拜狗淨係識打死一邊

知啊 爭升班啊嘛 但對手都係聯賽果啲
鳩up下姐 都輸左了

首名入球！
球皇朗！

半大黨主席

fg對左

皇拜難玩到嘔 睇住波黎買ng會易中d我覺得

對左

今場邊面落飛就邊面贏

對左 仆街了

本身諗緊
如果今場1:2
咁就正了

感覺上呢場又會1-2

皇個盤好買好多

買重感情注同美巴對左

信唔信會踢加時 賤種晉

真係比馬會屠咗
奥雷收益全蒸發

幾位大蛇都拜仁

拜仁上場踢到咁， 真係唔想買

甘保個陣有問題？

又有拜船

多謝星哥

又黎上年劇本

買蝗啦星仔

買拜啦星爺

有美斯巴無有怕

買少少2：2膽睇波兩邊都屌下仲爽

你買左咩？

上星期美斯巴買拜但輸 今日應該贏啦掛

好有信心喎 美斯巴
我未買 仲諗緊

見到美斯巴出水已經準備想撕飛

對左美斯巴， 唔買了

一邊無保定一邊無出卡斯米路

All in 拜

引主

加油

終於見到你啦大哥
睇到你呢句 拜仁盤gel到行晒

買細波好唔好， 皇唔會俾佢踢到1-2 掛

上場呀朗隱唒形拜都踢到咁

跟唔到一鋪蛇 又一早買左

Whatever you say , i trust you an other side bro

大家都攻 點細呀
半大添呀

皇架船沈撚佐

未開船就沉撚晒

[img]4.5b點睇[/img]

又係，呢d 波， 一場幾球世界波都唔出奇。 沖個涼等開波玩即場算

好 咁我咪買大

半客諗得過即係開半客，買盤唔多掂即係開全場主，機會黎啦

拜有無出紐亞

皇迷既我買左半大 半場比人入兩粒

笑撚左lol

img 噤錯左

又上返我地架半大號

笑死

普利茅夫

2.26

十分鐘後開波

有冇皇馬黑哨買？
All in有

無卡華積

17號打閘

機c
gg la

唉重注左皇盤

屌轉左盤🤦🏿‍♂️

都未踢
乜鬼

上埸列貝利下半埸冇氣 先守到
今埸一開波就佢打閘

你地唔明 琴晚場俄超8角完 我本身同羅富全巴打都屌緊角 中間見到星星 原來都買左 我地灰晒 最後8角完 差一角果種心情

跟美巴 上船

好多高手都下盤

呢場都係出唔到姐

你岩呀 拜今日個陣咪同上場一樣囉

有無巴打有香港直播link

同大蛇門對曬

蝗真係100%

agger 利申:重注皇

想聽下燈sam直播呢場

好多大蛇都係拜
信大蛇啦

拜仁傷兵多陣容唔齊難鬥皇馬

如果拜依然打死烈貝利就唔駛玩

肯定皇

皇應該輕取拜

有冇巴打帶領即場角？

鍠90分鐘球迷

想睇半場 睇我地隻半大號可以去到幾遠

買完個馬會戶口得返5k
保你大開個半大先

冇錢買 但支持

羅富全係度

用4231應該唔會了

劇本估計
半場0:1
完場反cup 2:1/1:1晉級

兩隊都攻 14.5b準備

甘保1.92

下次我地屌條半大過關

夠清

14.5b好唔好

上場因為拜70 分鐘冇唒氣， 輸左中場角大， 講過次回合皇讓半一都買。

所以買一半落皇盤， 一半留返即場屌角

100%既波

皇x普利茅夫
2串1玩玩先

劇本 皇半場打mma 列貝利傷出
賽果同首回合一樣

用電視睇都高清

華司機唔該你醒醒定定

小注拜晉 睇波

真馬上盤
小注12.5b

皇馬點輸?

紅左係咪唔會刷到角

入得未呀蝗

似有波入多d

拜goal

10